共大改圖

黨大

共大

有冇人可以專業改圖

原圖都已經似送殯

送中